識摺紙飛機先定有飛機先？

請指教

識打飛機先

咁未有飛機之前打飛機叫咩

打airplane

你智商有無10